csgo 賣skin

唔單賣，全放6k可議

Tg: peterzach

推

6k太蝕了
我10k同你買 pm我 或留低whatsapp

6k都放

樓豬做爛市

真係頂爛市

係連登點放啊 得罪講句OPSKIN 買你有既skin,講緊火蛇都係0.15 float,全部買哂都只係5200 你依個價上IG FB 搵小學雞收啦,連登算啦無7成都無可能 之前仲要有個賣刀比人壓到6成放

你拎d trade lock黎計？ ak貼紙幾錢？ 同埋聽你講就知無o係opskins入過錢 你知唔知手續費要幾多

最好比你賺幾千錢 放skins仲咁多嗲

你比幾千我賺囉窮撚

食完手續費都平你4舊啦 AK貼紙都計,又唔係ibuypower crown ,個4張C9 先唔好話完全唔襯買完都即撕,放落csmoney 1蚊都唔會計,自己去睇下咩貼紙值錢啦
不過公道講你個價去ig放比小學雞就唔難既,平過大把ig shop,實有人收,但連登你唔係6-7成都無可能,算啦

等陣post張圖收你皮
計trade lock既懵撚

依家仲有trade 網信得過咩

你老味講到等幾日平30% 好撚大問題咁 ,你要用早買早享受依個point阻唔到你,不過你個價合理既一早放到啦洗撚上個月出post 到依加都無人買咩柒頭,慢慢放啦柒頭,放skin放到你咁撚柒串